水泉澳邨山火焚燒逾十六小時仍未救熄

沙田水泉澳邨對上山頭發生山火，焚燒超過十六小時，仍然未救熄。事發於昨日下午約三時半，消防員接報到場撲救，飛行服務隊直升機亦到場投擲水彈。

天氣唔係好乾咋喎…土

2017年1月21

潮濕到咁都山火?
一定上面班腥港人係後山煲煙BBQ

樓主係咪製造恐慌？

勸世小動物 • 12h
完全封鎖